有冇人試過徒手捉到烏蠅？

飛得咁鳩快
次次同佢差10cm就即飛走
咁大個仔都未試過徒手擊敗佢

捉完可以用個杯cup 住佢再用保鮮紙包住
放入冰櫃3分鐘 佢就會變假死狀態唔識郁
呢個時候你可以用條繩cool 實佢個身體
等多陣，大概5分鐘heat up 左之後 佢會識郁返

然後可以當寵物咁用條繩黎養

想試下整烏蠅飛機

成日比佢撞
支持巴打正法佢

快過蚊好多

徒手太污糟，用開筷子

通常我會用濕毛巾一嘢bad落去

屌我捉到我拎去做標本都得啦
問題係我捉唔柒到
仲要比佢撚番轉頭

係wo屌佢老母 都唔知咩構造
飛得快到仆街

唔怪得你改呢個名